Endgame有第二個結局？

上網見到

不嬲都係睇開呢個結局

Bully Maguire

戲院都係呢個結局

咪係，反而想知樓主睇咗邊個結局

我睇係ironman犧牲自己既結局

樓主是咪on9
到到戲院都係依個結局

on9
你係咪睇左大陸版

THIS IS KINO

屌你老味marvel都有老番

痴線， 大把方法贏到， 使乜要犧牲

樓主唔講都真係唔知有iron man犧牲嘅結局

You ‘re trash

你係咪睇左marve1